{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046305",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10046204",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대 광수호텔"
    },
    "text": "2022年08月GRAND OPENで海雲台海水浴場近くに位置するグァンスホテルです。 新規業場として清潔な施設が自慢で、オーシャンビューが見られるテラス客室とバスタブからオーシャンビューが見られる客室を保有しており、海雲台海水浴場を存分に楽しめます。 総174室の客室を保有し、近くには釜山2号線椿駅と海雲台駅があります。 チェックインは15時以降で、チェックアウトは翌日11時前です。 駐車は有料で利用でき、1台当たり10,000ウォンの料金がかかります。 特定の客室とベッドタイプを保障しておらず、客室の展望も保障されていません。 未成年者の予約は不可であり、ホテル内に電気自動車の充電システムはないため、充電ができません。 また、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーなどのアメニティは無償で提供しておりません。 全客室禁煙であり、喫煙が摘発された場合、15万ウォンの過料が課されます。 訪問者のレビューでは、コストパフォーマンスが良く、清潔で、チェックイン前後に荷物を保管できるという事がメリットとして言及されました。 一部の部屋はセントラルヒーティングが不便だという意見もありますが、部屋の大きさや清潔状態、スタッフの親切度などに対する満足度が高かったです。 位置は海雲台や海辺からは少し離れていますが、周辺に便宜施設やグルメが多く、位置はあまり関係ないという意見もありました。 宿の内部はきれいなワンルーム構造ですが、部屋は狭く上履きが履けない事が残念な気持ちを残したりもしました。 駐車が不便で追加費用がかかりますが、サービスと部屋の状態は悪くないという評価が見られます。",
    "QA": [
        {
            "question": "グァンスホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "グァンスホテルは海雲台海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "グァンスホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "グァンスホテルは総174室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時以降で、チェックアウトは翌日11時前です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？料金はいくらですか？",
            "answer": "グァンスホテルには駐車場があります。駐車料金は1台当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "部屋の展望は保障されていますか？",
            "answer": "特定の客室とベッドタイプを保障しておらず、客室の展望も保障されていません。"
        },
        {
            "question": "グァンスホテルの利点は何ですか？",
            "answer": "グァンスホテルの利点は、清潔な施設、オーシャンビューのテラス客室やバスタブからのオーシャンビューなどが挙げられます。"
        },
        {
            "question": "グァンスホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "グァンスホテルの周辺には釜山2号線椿駅や海雲台駅があり、便利な施設やグルメが多くあります。"
        },
        {
            "question": "グァンスホテルの部屋の状態はどうですか？",
            "answer": "お部屋は清潔で、スタッフの親切さなどに対する満足度が高いです。一部の部屋はセントラルヒーティングが不便との意見もあります。"
        },
        {
            "question": "グァンスホテルでは喫煙できますか？",
            "answer": "グァンスホテルは全館禁煙です。喫煙が摘発された場合、15万ウォンの過料が課されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 419
    }
}